終極一問，2份工點揀? 轉唔轉工好?

1. 現職，NGO, 18.9K 有雙糧，份工勁HEA，返5.5 DAY, 年假8日(已做一年11個月)
2. 新JOB，NGO, 25K, 冇雙糧，應該幾多野做，絕對唔HEA，講就話返5 至 6日，實際未知，年假未知
點算好? 心大心細
各位巴打會點揀呢?

經濟愈黎愈唔好，留係NGO比較穩

仲後生嘅梗係搵高人工啲嘅慢慢加上去

ANNUAL 有幾何可以仲少過8日??

兩份都係NGO喎

2間都NGO喎..大佬

我初入職7日添.......跟勞工處MIN PAY
垃圾工..
不過真係勝在夠HEA

講撚到好似恩賜咁, 好啦BYEBYE

返5天半同6日嘅工真係狗也不屌

正常ANNUAL要幾多日先正常?

我都想搵5日工..
但NGO哩行5日真係好少.........

你搵新工唔係想轉環境？

hea 工
可以讀書進修 仲有做自己野

多錢個份

下?! 宜家好多都無，利申 舊個間得7日

近排啲黑社工同黑警行得好埋

緊係第二份啦
人工高啲
就算第時再轉CV都好寫啲啦
後生辛苦啲都唔怕啦

柒左，當然係新果間

梗係揀勁hea 計埋雙糧爭果五千蚊 一個月 但日日hea爆喎

係...我而家都心大心細
哩家哩份係絕世HEA工
冇麥需要緊張...
所以真係好撚難諗

第2份
福利咩都未知，返幾多日都唔定，講到明無雙糧。
點睇都伏wo

新工～

咁講啦 你人工多左25% 但工作量多左唔止25% 即係付出多左但回報率低左

但我第一份麥柒福利都冇
行緊勞工處規定的min pay喎...
論福利，我諗點都唔會差過第一份..
但第一份的優點係勝在夠hea

你hea嗰陣有咩做先